佩佐拉是来自纽约州罗切斯特的45岁小企业主，多诺霍是来自北卡罗来纳州温斯顿塞勒姆郊区的34岁杂工，他们都是“骄傲男孩”的成员。 1月6日《纠结的极端主义之网》|Kaleigh Rogers | 2022年7月11日|FiveThirtyEight 
 1999年1月从军队退役后，雷诺兹开始了自己的事业，做杂工。 马里兰州的一名男子快要死了。 他的老勤杂工给了他一个肾。 |悉尼页| 2021年3月12日|华盛顿邮报 
 徽章也将找到它的方式非lsa的类别，如路边援助，总承包商，和勤杂工服务，以及其他不成功的货币化。 为谷歌的本地信任层提供动力的徽章背后是什么? |Justin Sanger | 2020年10月13日|搜索引擎土地 
 在《纽约时报》刊登这篇文章的几个月前，谷歌宣布在旧金山地区对家庭服务广告进行测试，你猜对了，包括锁匠、水管工、清洁工和杂工。 一个新的时代已经来到了本地搜索:谷歌的本地信任包|Justin Sanger | 2020年9月18日|搜索引擎土地 
 布里爱上了她英俊的杂工基思(布莱恩·奥斯汀·格林饰)。 电视季来了! Jace Lacob | 2010年9月19日|DAILY BEAST 
 你还记得我问过杂工的工具房吧? 马丁休伊特编年史|阿瑟莫里森 
 “你还不如让海伦当编辑、记者和杂工的第一助手呢。”汤姆咧嘴笑着说。 《编辑宝座上的海伦》|鲁丝·s·惠勒 
 后来，杂工会过来换拖车下面的卫生水箱，乔伊也会问他同样的问题。 《缅怀查理》罗杰·迪著 
 奥科拉医生说你需要一个司机，向导和杂工。 《金骷髅》约翰·布莱恩 
 这就是为什么第二天早上，环城公路旅馆里少了一个洗碗工和一个杂工。 比尔·盖茨的真实生活|艾奥拉·毕比